身為學生既你/妳一個月會洗幾錢？

自己2.5-3k一個月
包埋課金買衫果d
屋企有時有住家飯食

4K

over 10k
每日搭的士都冇咗兩舊水啦 仲未計食飯課金買衫娛樂

冇咩特別事eg 旅行 就2k

點做到

3.5k 睇下多唔多係屋企食夜晚通常一個月得幾日

~2k

出街食飯真係好貴
尤其夜晚

3-5k，慳嘅時候好慳，駛起上嚟又好大駛，最後都係駛好多慳唔到 返學車費頗貴，成日返學補習拍拖一日就港九新界去齊曬。但我平時晏晝唔喺學校食飯，通常帶飯，連野飲都唔會買 唔駛拍拖一定返屋企食晚飯，可能一個月先同fd出一兩次街。

大概係太中意買衫，加埋拍拖駛費就變咗駛好多

3k左右啦，搭車食飯一日都100

單身 住hall 唔鍾意扮靚
返完工睇返個表話你知details

Lm等學野

我仲以為自己用錢比一般學生少
原來差唔多

3k，到而家都唔明點解學生時代可以洗咁少

而家出黎做野：9-14k我都唔知發生咩事，已經唔洗比家用

重點係，做野洗多左錢，生活水平其實差不多

求app名
樣樣多啲 加多個課金就係我

水？

今個月洗撚咗20k

成日買樽裝水

想當年year 1-2加埋使咗十萬 (有一個sem因為成績差得濟自己交學費)

之後都限制自己唔好使多過兩千

我去邊都帶水樽 食飯唔加嘢飲

一萬左右

利申：住hall

你好慳，餐飲都唔要

Money Pro

每日返學車費15，Lunch 20~50，一日大概50，再加星期六日食好啲，另外保險費每月500，總共大概2000
但返pt 月入都係兩三千

2000蚊全包

自己攞左1000去供股即係一個月用1000

窮呀ching
M記都唔敢加大

我翻pt都係一個月2到3k
儲唔到錢係咪好廢

ching有d誇張
點做到

返學來回6蚊 唔食早餐 lunch食平野

唔洗返學既日子就食屋企

而家返part time幾錢一個鐘？

Me十零年前讀u做part time, 補小學就100，office文職就50左右

師兄點計法

翻果d多數50蚊一個鐘
企下鳩下一日拎幾百果啲
ive仔冇資格幫人補習

洗$2k-2.5k 有時買衫褲鞋會>2K 其中每月交通~$700

自己有返pt 但屋企每月照比零用2k 會唔會好敗家
衫褲鞋襪食飯電話費自己比 學費自己交2/3

ching條數拉上補下好似差唔係好遠

3k
洗得最大份係專櫃護膚品

MAR:
OCTOPUS 320
FOOD(OCTOPUS) 158
FOOD(CASH) 414
MOVIE 130
FIGURE 585
PS4 170
=1777

APR:
OCTOPUS 230
FOOD(CUHK) 14
FOOD(OCTOPUS) 92.5
FOOD(CASH) 163
去EVENT 110
FIGURE 98
老豆生日禮物 1000
=1721.5

出街唔加飲嘢自備水
睇戲睇早場 3刷都冇問題
住hall少搭車
住Hall share煮飯
冇乜食早餐
多d食屋企

望返都覺自己好橙

犀利我平均一個月用三四千

完sem 同frd出去玩大使咗好多

10k，6k比女洗。

完sem同frd玩用多咗錢無所謂啦

每個月儲一千 要儲成年先得一萬，不如用鬼埋佢

洗1.5-2.5K 1個月

連家用，10k左右

高峰時期 儲5k
今年三月

夜校算唔算學生
8-9k

正常黎講3-3.5k 如果果個月有買衫啊鞋就4-5k

食飯同搭車 一個月都冇咗近3k

巴士?